[
    {
        "randomId": 727
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Amafuni mu rukoro",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Ifundi mu murama",
            "option_4": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata inkoni ngufi turagiye ku manga",
            "option_1": "Umuko mu mukokwe",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umusigati",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ca bugufi baragosora",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Ifundi mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umuhumetso",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bicinyigiri bya Bikangaga Bikondo byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Inkoko mu rutoki",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Agashyo mu nyama",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera umuriro uzimya undi",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Intebe",
            "correct_answer": "Igishirira kiguye mu mazi ashyushye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora inkoni ntore Indi tujye gutsimbura Rukara ku gicaniro",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    }
]